睇完喊到痴左線，希望大家可以俾更多人睇到

開始：4：12：05
重點：4：13：02

記者問到為何仍要繼續守住防線，
示威者回應「光復香港 時代革命」。

推

真香港人比人話係暴徒
光復香港
時代革命

希望大家唔好火遮眼, 見到有人放策略就盲目正評

一個叫人入青衣油庫既送頭post竟然過5000 like
請大家唔好入青衣!!!!!

[撥亂反正] 反對入青衣

搞青衣比搞香港任何地方都更加危險, 千其唔好中伏

[香港地理] 入青衣比狗圍死 搞機場皆大歡喜

叫人入青衣個垃圾伏post都有二千幾正皮

送頭post千祈唔好搞青衣呀！！- 分享自 LIHKG 討論區https://lih.kg/1377215

727 728 打人合集

有冇巴打可以幫cut

光復香港
時代革命

答依啲好合理 唔洗刻意係咁推啊嘛？

條片啲留言極多5毛

殺曬d黑警都不割蓆！

Please read it 1mins only ,
To all: 對唔住，

自己只係一個怕死嘅和理非，由第一日69運動開始，去到今日，自己一個無膽嘅香港人，雖然只係去左兩次大遊行，但一直不停追之後嘅事，好心痛你地，一個一個被捕，黑警執法者犯法完全無事，無方法懲罰到，白衫打人都唔講了。香港其實已經變到無法無天，當權者話事。

發夢左咁耐，甚至有人話覺得到左樽頸位，見到勇武逐個逐個俾狗拉，更有post話就黎輸(worst case)。

其實總之開呢個post，係好想知道，好想問下大家，暫時黎講將會有全港罷工，預期同成效都係未知之數，同埋繼續發夢有遊行or集會等等，但我想知道會唔會有人會諗到有咩計謀係可以做到將政府嘅惡行公諸於世(監聽/錄音/竊聽高官/狗嘅討論下一步行動or揾到有證據or有力嘅內幕對話，然後拎出黎等世界睇到)？去到今日728，見到好似只有一個方法去達到目標咁，必須革命流血犧牲，勇武已經無左好多今日，真係想知有冇人可以有其他方法做到，條條大路通羅馬。(政府)你有張良計，(香港人)我有過牆梯

原諒我文筆好差，真係希望有另一個方法。

但都係果句，
我愛你地香港人，多謝你地，無條件撐你地

—-一個怕死無用嘅和理非字

我哋一定要贏

推！

光復香港！

前線要求！中後排一定要上gear!自己裝自己帶

信念
youtube下面評論好多五毛

推！
同埋好想知道呢兩日受傷人士咩情況，但係咪不宜問post 討論？

香港人 你地真係好善良
一齊堅持啊！！！

好多五毛

我無野講

光復香港 時代革命

真香港人

其實建議所有集會/遊行 早少少開始
日光日白我地做主動出擊
打完就預備天黑前走人

唔好再同佢地對峙幾粒中黃金時間
然後被動地等人清先還手

係要出擊唔係還手！

多謝你 光復香港 時代革命

簡短版 大家一齊share

光復香港時代革命

謝謝你

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒

全港罷工

把聲應該唔係好大個

所以我地要繼續挨落去！

屌你叫我點訓

好想吞畀片中巴打啲精

光復香港，
時代革命！

各位香港人 頂埋最後一段路呀

點解你可以咁易喊？

雖然見唔到樣 但係好型

唉

同你地一齊抗爭 真係好撚開心

push

我搵咗原片好耐都搵唔到
有冇巴絲可以有link

Push

推

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

支持前線任何決定
光復香港 時代革命！

唔記得幾分幾秒

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

感謝

唔知講乜好
香港人加油

18:47

仆街政府

推
哇屌，條片cm咁撚多五毛嘅

7:25.0 先係重點喎......
速龍亂棍打人. 打到出血.

其實建議所有集會/遊行 早少少開始
日光日白我地做主動出擊
打完就預備天黑前走人

唔好再同佢地對峙幾粒中黃金時間
然後被動地等人清先還手

係要出擊唔係還手！

Btw 上環西環好難打
夾係兩個警署中間又多窄路小巷
點解經過上環一役仲有人今日帶隊去西環？
攪到最後西環唔夠人 大家焗住由銅鑼灣長征黎幫拖
做得前線帶頭既 請你諗一諗策略先

up

好可愛

其實個理念係好，只係青衣呢個地方地理唔好
可以考託set條前線係油站隔離，保證啲警犬唔敢開槍同催淚彈

求大家幫手推 小弟得一對手

雙普選比獨立調查更重要

個原因

感激前線手足付出 今日都係

光復香港 時代革命！

好驕傲 多謝你

Lm

勇武前線，你地真係香港人既英雄

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

真係睇到眼濕濕
年輕人不畏生死
只為了信念
呢個政權到底有冇人性,逼到D後生仔出黎咁樣抗爭

睇完順便比like
Unlike仲多過like

點解冒著被捕都要出嚟抗爭？
因為光復香港 時代革命

點解冒著中彈都要出嚟抗爭？
因為光復香港 時代革命

點解係咁食煙都要出嚟抗爭？
因為光復香港 時代革命

點解天氣咁熱都要出嚟遊行？
因為光復香港 時代革命

點解唔去玩都要出嚟抗爭？
因為光復香港 時代革命

點解俾老闆屌都要出嚟罷工？
因為光復香港 時代革命

點解同屋企藍屍嗌交都要做文宣？
因為光復香港 時代革命

Pushhh

我真係唔想輸

屌佢老母d留言9成簡體大陸狗，
成班撚屌咁撚愛國，咪撚上YouTube啦

前線有野講

建議不要只睇熱門

幫你上去

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

加油

8月5號齊罷工

型撚到

要救番曬啲義士

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

好撚熱血

不要說「推」，試著說「8月5號齊罷工

不要說「推」，試著說「8月5號齊罷工」

感動到仆街 呢八個字叫得最響既一次

8月5日全城大罷工

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

lm

⋯⋯同志仍需努力。

睇到字都喊左

催淚過催淚彈

無野講

好好...

呢差不多2個月 唔知喊咗幾多次 嬲咗幾多 無助幾多次
不論幾多次 希望大家都要企出嚟

個記者都呆左下

PUSH

分分鐘都係中學生

講真
佢果8個字 聽到 我 眼濕濕………
為左香港 佢地付出 好大

錯手負評

8月5號齊擺工